我覺得25號區選完要搞一場18區和理非大遊行!!!

25號公佈左結果之後
係贏定輸都好
都要搞一場大型遊行
話比中共 港共聽
香港人唔會放棄
唔會認輸
中共出哂所有方法恐嚇我地
我地愈驚就愈唔可以驚

接住黎明行動
一朝早10點就要齊人遊行

推

Push

雖然不反都冇撚用，但一定要不反。
仲要全世界帶防具！

正視聽

E個時勢仲話要和理非大遊行

做下都冇壞，不過勇武就唔好出最好

勇武巴絲有咁心硬我無所謂呀
問題係佢地真係太好人太心軟,次次為左守住等D和理非走到而被狗咬

ok